{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044461",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/3009578",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 로그캠프펜션"
    },
    "text": "こんにちは。楊平ログキャンプペンションです。 入室および退室が遅くなった場合は事前にご連絡ください。 チェックアウトは最終日の午前12:00時までです。 延長時に追加料金を払わなければなりません。 客室整理後に退室点検を受ける必要があり、点検後に客室の鍵を返却してください。 個別バーベキューの利用金額は、2人から6人までは20,000ウォンで、7人から12人までは30,000ウォンです。 提供される項目は網、炭、グリル、トング、手袋で、利用場所は個別テラスです。 食事バーベキューパッケージの利用料金は35,000ウォン(1人基準)で、パッケージ提供項目は肩ロース200g、野菜、包み、おかず、ご飯、チゲです。 ご利用の際には、当日現地にてお支払いいただく必要があり、火災にご注意ください。 メゾネットタイプには、お子様連れの際は安全に注意してください。 一軒家客室の暖炉は、新館の一軒家客室でのみ利用でき、無料です。 ペット利用時に入室可能な客室は虹、とても良い家の客室を除く残りの客室です。 ご利用料金は1匹当たり20,000ウォンで、可能な匹の数は最大2匹です。 収容kgは10kg未満の小型犬です。 朝食サービスはお一人様10,000ウォンで、最低2日前にはご注文ください。 提供される項目は通常の定食(スープご飯おかず)です。 駐車可能スペースが設けられており、渓谷が隣接しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "楊平ログキャンプペンションのチェックアウト時間はいつですか？",
            "answer": "チェックアウトは最終日の午前12:00時までです。"
        },
        {
            "question": "楊平ログキャンプペンションのバーベキュー利用料金はいくらですか？",
            "answer": "個別バーベキューの利用金額は、2人から6人までは20,000ウォンで、7人から12人までは30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューには何が提供されますか？",
            "answer": "提供される項目は網、炭、グリル、トング、手袋です。利用場所は個別テラスです。"
        },
        {
            "question": "食事バーベキューパッケージの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "食事バーベキューパッケージの利用料金は35,000ウォン(1人基準)です。"
        },
        {
            "question": "食事バーベキューパッケージには何が含まれますか？",
            "answer": "食事バーベキューパッケージには肩ロース200g、野菜、包み、おかず、ご飯、チゲが含まれています。"
        },
        {
            "question": "ペット利用時の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "ペット利用時の追加料金は1匹当たり20,000ウォンです。可能な匹の数は最大2匹です。"
        },
        {
            "question": "ペット利用時に入室可能な客室はどこですか？",
            "answer": "ペット利用時に入室可能な客室は虹、とても良い家の客室を除く残りの客室です。"
        },
        {
            "question": "朝食サービスはありますか？",
            "answer": "朝食サービスはあります。料金はお一人様10,000ウォンです。最低2日前にはご注文ください。"
        },
        {
            "question": "楊平ログキャンプペンションには駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、楊平ログキャンプペンションには駐車可能スペースが設けられています。"
        },
        {
            "question": "楊平ログキャンプペンションの周辺には何がありますか？",
            "answer": "楊平ログキャンプペンションの周辺には渓谷が隣接しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 439,
        "QA": 462
    }
}